連仔個幾月冇擺廣告 其實weekdays我唔介意睇返少少㗎喎

連仔荷包厚到唔使收廣告費嗱？

網頁好似有廣告

唔覺有⋯⋯我已經冇裝ad-block

網頁有，冇plus同cdrom應該睇到